是靚晚 長腳蟹

好肥美好鮮甜

係donki買？

係果啲批發買

就咁睇幾好貴唔貴

就咁買腳?

780

原隻

有無教學share

無呀
都係識人買先咁平

幾重？